# Расширение Google Chrome для поиска лопат в трех поисковиках
Расширение Manifest V3

## Содержание
- Popup содержит кнопку для запуска расширения
- BackGroundPage выдает результаты поиска, с возможностью сравнить результаты

## Используемые технологии
- Vue V3
- webpack V5
- Java Script
